IVE大大 求救

有冇Ching Cda 有ITE3001 Information Technology Essentials嘅course outline🙏🙏🙏要做course exemption 🙏🙏🙏
可以幫幫小弟嗎？

(Post Message)
Ching 我有tg 方便嗎？
tg: aabbaaj